旅遊仆直，轉咩工好

公司冇炒人已經係行內no. 1, 但呢半年每個月都要no pay, 預計去到年尾都係咁。
想轉工但唔知轉咩好做開MICE Sales & BD

Foodpanda
好搵！行路都有月入3萬

公務員

除咗送外賣仲有咩options?

屌我唔想送外賣（熊貓）.jpg

考過，亦都有eo ao 朋友，感覺唔係咁啱。有興趣個啲又未夠料apply

做開sales做其他行業嘅sales唔得咩？個skill同經驗都算用得返又搵到下錢

我都想知

可以，最近都搵緊但唔見有咩好嘅offer
有見medical sales請人，有冇人知道好唔好做？

感覺今年內都唔會好轉，諗咗轉行先

轉行保險咪幾好

保險 直銷都唔做